const greetingsDataset1 = {
    id: 'greetings-1',
    name: 'Japanilaiset tervehdykset 1',
    questions: [
      {
        question: 'Mitä "hai" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Mahdollisesti", "Hei"],
        correctAnswer: "Kyllä",
      },
      {
        question: 'Mitä "iie" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Mahdollisesti", "Hei"],
        correctAnswer: "Ei",
      },
      {
        question: 'Mitä "konnichiwa" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Mahdollisesti", "Hei"],
        correctAnswer: "Hei",
      },
      {
        question: 'Mitä "ja ne" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Hyvästi", "Hei"],
        correctAnswer: "Hyvästi",
      },
      {
        question: 'Mitä "sumimasen" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Anteeksi", "Hei"],
        correctAnswer: "Anteeksi",
      },
      {
        question: 'Mitä "arigatou" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Anteeksi", "Kiitos"],
        correctAnswer: "Kiitos",
      },
      {
        question: 'Mitä "gome nasai" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Anteeksi", "Pahoittelen"],
        correctAnswer: "Pahoittelen",
      },
    ],
  };
  
  const greetingsDataset2 = {
    id: 'greetings-2',
    name: 'Japanilaiset tervehdykset 2',
    questions: [
      {
        question: 'Mitä "すみません" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Anteeksi", "Hei"],
        correctAnswer: "Anteeksi",
      },
      {
        question: 'Mitä "ごめんなさい" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Anteeksi", "Pahoittelen"],
        correctAnswer: "Pahoittelen",
      },
      {
        question: 'Mitä "ありがとう" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Anteeksi", "Kiitos"],
        correctAnswer: "Kiitos",
      },
      {
        question: 'Mitä "はい" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Mahdollisesti", "Hei"],
        correctAnswer: "Kyllä",
      },
      {
        question: 'Mitä "こんにちは" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Mahdollisesti", "Hei"],
        correctAnswer: "Hei",
      },
      {
        question: 'Mitä "じゃね" tarkoittaa englanniksi?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Hyvästi", "Hei"],
        correctAnswer: "Hyvästi",
      },
      {
        question: 'Mitä "いいえ" tarkoittaa?',
        options: ["Kyllä", "Ei", "Mahdollisesti", "Hei"],
        correctAnswer: "Ei",
      },
    ],
  };
  
  const pronounsDataset1 = {
    id: 'pronouns-1',
    name: 'Japanilaiset pronominit 1',
    questions: [
      {
        question: 'Mitä "watashi" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Minä",
      },
      {
        question: 'Mitä "anata" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Sinä",
      },
      {
        question: 'Mitä "kare" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Hän (mies)",
      },
      {
        question: 'Mitä "kanojo" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Hän (nainen)",
      },
      {
        question: 'Mitä "boku" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Minä",
      },
      {
        question: 'Mitä "ore" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Minä",
      },
      {
        question: 'Mitä "wareware" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Me", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Me",
      },
      {
        question: 'Mitä "sore" tarkoittaa?',
        options: ["He (ihmiset)", "Se", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Se",
      },
      {
        question: 'Mitä "karera" tarkoittaa?',
        options: ["He (ihmiset)", "He", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "He",
      },
      {
        question: 'Mitä "kore" tarkoittaa?',
        options: ["He (ihmiset)", "Tämä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Tämä",
      },
    ],
  };
  
  const pronounsDataset2 = {
    id: 'pronouns-2',
    name: 'Japanilaiset pronominit 2',
    questions: [
      {
        question: 'Mitä "かれ" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Hän (mies)",
      },
      {
        question: 'Mitä "それ" tarkoittaa?',
        options: ["He (ihmiset)", "Se", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Se",
      },
      {
        question: 'Mitä "かのじょ" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Hän (nainen)",
      },
      {
        question: 'Mitä "ぼく" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Minä",
      },
      {
        question: 'Mitä "おれ" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Minä",
      },
      {
        question: 'Mitä "これ" tarkoittaa?',
        options: ["He (ihmiset)", "Tämä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Tämä",
      },
      {
        question: 'Mitä "あなた" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Sinä",
      },
      {
        question: 'Mitä "わたし" tarkoittaa?',
        options: ["Minä", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Minä",
      },
      {
        question: 'Mitä "われわれ" tarkoittaa?',
        options: ["Me", "Sinä", "Hän (mies)", "Hän (nainen)"],
        correctAnswer: "Me",
      },
      {
        question: 'Mitä "かれら" tarkoittaa?',
        options: ["He (ihmiset)", "He", "Hän (mies)", "Hänet (mies)"],
        correctAnswer: "He",
      },
    ],
  };
  
  const numbersDataset1 = {
    id: 'numbers-1',
    name: 'Japanilaiset numerot 1',
    questions: [
      {
        question: 'Mitä "ni" tarkoittaa?',
        options: ["Yksi", "Kaksi", "Kolme", "Neljä"],
        correctAnswer: "Kaksi",
      },
      {
        question: 'Mitä "yon" tarkoittaa?',
        options: ["Yksi", "Kaksi", "Kolme", "Neljä"],
        correctAnswer: "Neljä",
      },
      {
        question: 'Mitä "hachi" tarkoittaa?',
        options: ["Viisi", "Kuusi", "Seitsemän", "Kahdeksan"],
        correctAnswer: "Kahdeksan",
      },
      {
        question: 'Mitä "go" tarkoittaa?',
        options: ["Viisi", "Kuusi", "Seitsemän", "Kahdeksan"],
        correctAnswer: "Viisi",
      },
      {
        question: 'Mitä "san" tarkoittaa?',
        options: ["Yksi", "Kaksi", "Kolme", "Neljä"],
        correctAnswer: "Kolme",
      },
      {
        question: 'Mitä "juu" tarkoittaa?',
        options: ["Yhdeksän", "Kymmenen", "Yksitoista", "Kaksitoista"],
        correctAnswer: "Kymmenen",
      },
      {
        question: 'Mitä "roku" tarkoittaa?',
        options: ["Viisi", "Kuusi", "Seitsemän", "Kahdeksan"],
        correctAnswer: "Kuusi",
      },
      {
        question: 'Mitä "ichi" tarkoittaa?',
        options: ["Yksi", "Kaksi", "Kolme", "Neljä"],
        correctAnswer: "Yksi",
      },
      {
        question: 'Mitä "nana" tarkoittaa?',
        options: ["Viisi", "Kuusi", "Seitsemän", "Kahdeksan"],
        correctAnswer: "Seitsemän",
      },
      {
        question: 'Mitä "kyuu" tarkoittaa?',
        options: ["Yhdeksän", "Kymmenen", "Yksitoista", "Kaksitoista"],
        correctAnswer: "Yhdeksän",
      },
    ],
  };
  
  const numbersDataset2 = {
    id: 'numbers-2',
    name: 'Japanilaiset numerot 2',
    questions: [
      {
        question: 'Mitä "じゅう" tarkoittaa?',
        options: ["Yhdeksän", "Kymmenen", "Yksitoista", "Kaksitoista"],
        correctAnswer: "Kymmenen",
      },
      {
        question: 'Mitä "いち" tarkoittaa?',
        options: ["Yksi", "Kaksi", "Kolme", "Neljä"],
        correctAnswer: "Yksi",
      },
      {
        question: 'Mitä "さん" tarkoittaa?',
        options: ["Yksi", "Kaksi", "Kolme", "Neljä"],
        correctAnswer: "Kolme",
      },
      {
        question: 'Mitä "ご" tarkoittaa?',
        options: ["Viisi", "Kuusi", "Seitsemän", "Kahdeksan"],
        correctAnswer: "Viisi",
      },
      {
        question: 'Mitä "ろく" tarkoittaa?',
        options: ["Viisi", "Kuusi", "Seitsemän", "Kahdeksan"],
        correctAnswer: "Kuusi",
      },
      {
        question: 'Mitä "よん" tarkoittaa?',
        options: ["Yksi", "Kaksi", "Kolme", "Neljä"],
        correctAnswer: "Neljä",
      },
      {
        question: 'Mitä "に" tarkoittaa?',
        options: ["Yksi", "Kaksi", "Kolme", "Neljä"],
        correctAnswer: "Kaksi",
      },
      {
        question: 'Mitä "はち" tarkoittaa?',
        options: ["Viisi", "Kuusi", "Seitsemän", "Kahdeksan"],
        correctAnswer: "Kahdeksan",
      },
      {
        question: 'Mitä "きゅう" tarkoittaa?',
        options: ["Yhdeksän", "Kymmenen", "Yksitoista", "Kaksitoista"],
        correctAnswer: "Yhdeksän",
      },
      {
        question: 'Mitä "しち" tarkoittaa?',
        options: ["Viisi", "Kuusi", "Seitsemän", "Kahdeksan"],
        correctAnswer: "Seitsemän",
      },
    ],
  };
  
  export const allDataSets = {
    greetings: [greetingsDataset1, greetingsDataset2],
    pronouns: [pronounsDataset1, pronounsDataset2],
    numbers: [numbersDataset1, numbersDataset2],
  };
  